發完夢 小心小心 要用現金 避免搭特別車 記住禿鷹係九狗入面做

小心便衣跟上車
唔好再做水魚啦唔該